xbox one 有咩劇情佳作

如題

冇

估到有人咁答

rdr2

隻隻GAME 都有基本劇情.. HALO 都有劇情, 你buy 唔buy 之嗎.
唔係一定要獨佔既真係都幾多.

halo劇情好悶 衰過gow

Alan wake 有劇情，不過唔好玩

悶唔悶好睇個人既. 我覺得Quantum Break 唔錯, 旦不少人話係垃圾.

如果你唔係雙修PS 的話. 佢呢幾個月出留既雙平台作品都已經好好玩.
你人龍0->極1->極2, kingdom heart, FF, 都有一定程度既劇程.

單修xbox

我口味比較美國佬........
近期都仲玩緊Borderlands 3 / RDR2

FF7 白金左.......不過只係情懷.....
劇情...........都識背架啦...............

四修.........仲有pc......

做人咁唔專一唔得架..

買完擺係度唔玩先係成年人既浪漫

btw , BIO 7 + VR 我都未玩
一係暈 , 二來驚